哈姆太郎，如果你見到呢個post，入黎吖

好後悔自己當初冇好好珍惜，我知道而家國難當前，但都希望各位巴絲集下氣，推一推，希望佢見到會回心轉意啦。

好愛佢，人係咪都係咁犯賤。

深夜一推

你走啦，我對你死左心

你地恥笑我啦，我抵死的

88

如果燈真係有用，你地黎盡情笑我啦

一個人做錯好多好多，先搞成而家咁。

哈姆太郎，上連登啦

就算珍惜到一日，點樣確保可以一直珍惜落去呢？點樣去俾番信心人呢，仲要 long D

絲打做左啲咩咁後悔？

以為揾我隻倉鼠

又係當初冇好好珍惜乜乜柒柒 放過人地啦

轉圈轉圈